中環OL企前線！！

女神級

女神

推

Connect 埋OL

商業革命

叫佢拎個袋返上office 先啦

眼濕濕... 以為你地翻哂工冇理過我地

小心

叫佢換衫

攞把遮唔犯法掛

想屌

繼Pepe 姑娘後

得中環，得香港

中環手足小心啊

依家要拉你駛乜犯法...

女義士

絲打

佢可以話你把遮係攻擊性武器

姐姐個袋好似有d out
放工買個新

做乜屈人前線
開遮咋屌你

Jed

哇左一聲

jable#lm2

靜靜地贏。。。
一招唔可以玩好多次
出奇制勝
你日日玩中環
你估對家唔適佈防

記得換衫

中環友罷唔到工都大把嘢做
我愛西裝巴絲

泳鏡

True

我愛港女

快閃遊行

買個新既比妳

我想屌你老母仲有你屎眼

人地係行人路呀 拉條毛

push

推翻車，放火，起中環路障啦

快，把握呢個下午，煲起佢

幫推啊! P牌仔推唔到
核彈!!!! 有警員在韓國電視台KBS受訪承認警隊暴行!!! 同我spread出去!!!!

條女對腳

非法集結

你咁同d 藍絲影人大頭有咩分別

要打飛機了

唔好咁變態啦

咪係
仲要mou緊喺行人路咋 (留意有一級石'搏')

立場影架

著返件褸啦下次，凍呀

拉

咪害人

冇咩野唔好放相啦

出門前入去rt + like + reply
將今日警察炮轟校園推上國際
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

套衫好易認, 唔好貼人出黎

Credit:立場IG

有冇人知個袋幾錢？

Del post啦

加油

記者影架

件衫舊啦
換新款啦

你老母都想比人屌

袋同鞋都好似唔平

正式宣佈: 中環先系首都

放工獎勵自己買新衫

試下用，呢位女義士
唔好用，條女
一條兩條通常係形容popo

屌 靜d得唔得

女武神

喂走啦變態佬

仆你個街，打咗格先post 上嚟啦。

反觀一眾冷氣仔

黑警都係咁諗

真係 只係痞低開遮

咪精蟲上腦唔該

好撚型

萬事小心，手足們

一個人的非法集結

我女友
拎咗我個泳鏡

中環心臟地帶一塞，沿海旁交通停頓。

Ol小心 癲狗丫

屌你老母啦

靚女咩紅白藍都唔會out

黎條友一早block左

coming

小心小心
義士要互相保護

好型

應該真係好靚女

伯母好正

講還講，唔好PO

拎你老母出黎玩

當OL 都走出來 你班男人呢

I love 港女

保護手足

OL!!!

唔好po相

中環返工 lunch快閃 香港精英中既精英

痴線咪撚推啦 人地真.返工look好撚易認
一陣搞到人地俾藍上司/同事報串點算

痴線

咪再射tg囉
lunch時間

雖然你好靚女
但件唔襯你， 陣間快啲換左佢！

姐姐買新衫呀

快啲買過啲衫同袋

即刻去買過件新衫先返公司啦
套衫上一季架

小心呀！！
我愛港女！！
（女性港豬不列入港女之列）

好撚型小心呀

Push

攻擊性武器

屌 post相可唔可以個樣打格

各位冷氣軍師仲唔過中環？

好想喊

( Show Blocked User - 估下我係邊撚個 )

拉

今生只娶前線絲

靜啦

OL

想娶,求聯絡方式

過幾日中環整個禁制令，唔係果邊返工嘅人唔入得去

OL姐姐 太攰開遮坐下 邊到有上前線

死撚開啦，你post第二到我都唔話你
依加正經post，睇下時勢啦

大太陽
開傘

你比人捉到玩到條j都識360度轉呀

女神個袋望落似貴野

老婆！！！
只咀前線絲打！！！

抗爭完記得換返對黑絲同鞋

仲有衫同裙都要買件新 有d舊啦

AGGER

我屌樓上班仆街 人地肯出嚟抗爭 讚人地一兩句靚咪算囉 洗唔洗好似成班鹹濕佬咁款

怕佢公司炒人

呢個堅呀

呢D 死雞蟲

好似莉莎莉莎

可能用晒d錢買飯卷

靚女OL姐姐令士氣大增

要升級，popo收左order唔敢tg,要迫開tg攬炒

屌你老味啊屌

難分真與假...

好靚

都係第二日姐
唔比個班山頂南區既離地中產feel下有幾咁危險
我地既勢力壯大唔到

所以仲有乜唔上街？

根本係平時啲前線絲打
好多都勁靚女

型撚到

不推

Nearby Worldwide House, Central
People mountain People Sea!
Good job Hong Kongers, Popos were fully retreated from Connaught Road Central amd Des Vouex Road Central.

唔識講

可能本身都係前線or後勤絲
只係平日做返OL

型到

女神❤❤

女神請受金鐘小弟一拜

真正香港小姐

本身就有OL係前線

嘩！抗爭女神

靜靜地嬴得唔得

前你老母咩，經過開把傘就過人前線

你咪亂講啦 邊有前線呀 攰咪痞低抖下囉

中環手足千奇唔好放火
一放火就會TG放題攬炒嫁啦

真女神

屌你老母

尊重手足啦

勁靚女！

中環我至靚個camman今日有無返工

泳鏡...

個個好似你個廢青咁咩

煲大件事 話比社會聽依場係香港人既運動 唔係淨係得學生 令藍屍明白自己係社會上既小眾 冇得死日話後生乜乜乜

on9的嗎

Connect

佢個袋都二萬，貴過狗D gear

講乜撚野呀屌你老母分化撚

你老母老婆狗女比狗屌

屌你影乜撚嘢相

Ol

摭樣喇

點呀狗仔

因為最重要係中要，事實當年佔中呢個idea走得好前，係最後變左金鐘嘉年華on99

不惜整花個靚妝都要戴泳鏡同口罩企出嚟，respect

屌你老母呀屌！

真。女神

佢套衫咁現實比人認到，office d 人會搞9佢，除非全部都係黃

手足們加油

咪撚搞人啦

樓豬on9 行人路開遮係前線？

中環人好多前過D垃圾冷氣軍師啦，我地有錢有智慧

好感動

識個d一定認到 唔驚？

你想唔想畀人48小時裸體搜身呀

靠你呢D大學都讀唔成既人打倒共產黨屌習總屎忽，香港一早玩完啦

佢係講緊比人認到袋要換呀-.-

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

好香
利申: 係隔離

巴打 好型睇到小妹 濕曬

佢咁樣要入非法集結都入到啦？

建議樓主del post，為免刺激起黑警嘅獸慾

讀緊要同你交代？

唔好亂post相！！

重新定義中環價值

中環民主女神像原型

Go to IFC now

呢套咩戲

好靚女

popo係用隻 量詞都唔識用

記得剪下頭髮換下袋

真．靚女

唔知有冇認錯
Atomic Blonde, 港譯"原子殺姬"

真心膠

拉
Report
唔要見到圖呀

屌你老母用小米？

好感動同時亦好心up，著住高踭都要出嚟，你估好過癮好好玩咩

望落唔錯，有冇樣

你老母個閪仲好屌啦 屌你老母啦

而家 癲狗 想咬你 就咬你
同有冇犯法 冇關係

好易認

屌你就屌

佢好危險

真係要換
驚佢公司藍同事篤灰排斥針對佢

打格仔啦 屌

樓主po立場啲相
大把人見到

唔好累人啦

今日中環好多人
要變日常

好靚 其實快閃咪唔洗食飯

咪影人上嚟喇，中環ibanker勁多支那人

食lunch仆親都要俾你影

好有jojo feel

大家一齊重覆唱榮光同口號啦聲援佢地

濕哂

多謝你

好型啊

昂首，拒默默，納喊聲響透

要即刻收工番屋企

office 有一件藍絲認到都煩

個樣好似未訓醒 但係值得敬佩既

中環係春袋 佢咪射囉

咁撚癲

Respect !

love you

即刻click 入黎睇
勁驚影到我

Respect絲打

企後d咪得

呢對鞋好貴

手足退走果陣兩邊人群夾道high five

正到痴撚線

2點 交易廣場綠曱甴未郁

Respect

型到爆呀，多謝！

仲要著裙

我老婆黎

有d似vienbb

好白

屌你老母啊

快閃佔領中環每天中午上演. 加油!!!!

會唔會害到

已濩送手足撤

唔想知 冇人想知 拉

無錯，可能最多玩埋聽日
甚至聽日黑警就已經出新手法對付
所以一定要有plan b見勢色唔對即轉或散
一係直接改變玩法，一係換地方路線

食lunch要帶遮

正義女神

記得要換3 驚有人認到件衫 篤灰

人生highlight

咁跪法隻鞋都要報銷埋

屌你老母，邊個比你鬧寶寶係廢青

呢d真係抵人番工（人地可能有負擔但又睇唔過眼）
番工都不忘拎飯鐘同佢上場打

好人一世平安

小心啲呀

拉 On9 post

無認錯
Bill Skarsgård

中環人落街著番件淨色風褸啊

比你佈防你可以做啲咩 放tg定直接拉晒所有人? 咁同停市冇分別 呢班絕對唔係no stack in the society

著住平底鞋驚佢跑唔郁

好撚正好白

diu 打曬飛機呀我

好想幫佢奶...

屌del post啦

係得中環返工，出咗相先換衫太遲啦！
唔好講話同事咁都會認得佢個樣，套衫應該唔係第一次著，佢玩同事見到張相實認得

下次出嚟前應該換咗衫先

正到

女仔唔好企咁前啦 等陣比狗捉左又唔知點算

中環班人你估今日真你出嚟叫口號咩
就係想你喺畢打街同雪廠街射返幾飛TG姐
射完咪任務完成收工囉

del post啦
會俾人拉

女神呀⋯⋯

兩手空空冇gear冇口罩都可以隨時拉

點解帶左泳鏡都咁靚女？

好人一定會有好報

唔好推要保護冇black bloc 人士

無人企前呀, 個個都鍚身, 唯有自己做人版吸引多D人行出黎

女英雄

一齊

佢以為會放tg之後可以早收工

好煩 有咩撚嘢好推 無人想俾人認到 on9

屌 佢對白滑淫腳……

聽日再出

要換裝絲打

玩車要小心呀，中大人！

中大要人包抄！
山上！二號橋入口！
包抄！
有無人揸車呀！
中大從無退過！
真勇武！

唔好比對家有機會支緩

中環人教識我地！
人多主動出擊！

勿信支共，港共，黑警！

香港急需一隻死 _ _

日日中環先正路
有種就日日射

佢真樣 美女嚟好靚㗎

遮到咁樣,都擋唔到D氣質
王祖賢FEEL

港女世界級

啲警甴狗習帝國皇軍禽獸見到咁靚嘅姑娘應該會發癲了！會捉嚟輪大米的！

港女 最正